屌你老味鬼佬醒啦咩

北京叫鬼佬公司改名就改名！唔改告你侵權！到你改好一樣告你侵權！屌，鬼佬啊鬼佬，你咪撚財迷心竅啦，醒啦！六國破滅非兵不利戰不善弊在賂泰啊！屌你地班短視撚！根本北京用錢買撚緊你地嘅價值觀，你老味你咪撚癲啦！

醒得合時

cls

正丫張圖